期待煲底以真面目相見既 Free Hug - 親愛既連登仔

有野講

聽日大埔見

係愛阿

兄弟爬山

吊你！
呢條片剪得咁能好！
點解唔日日播！
有冇辦法响街日日播？

真係剪得幾好
好多回憶
馬尿都流埋
手足要加油

屌 整得好靚

全民覺醒。曙光乍現

幫推!

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

啱，好希望有一日前線可以開名唔比清算，係歷史留名，仲可以除口罩互相認識

五大訴求
缺一不可
兄弟爬山
不割蓆
不分化